不如唔好叫佢地黑社會啦……

黑警已經以自己為黑社會而自豪

叫垃圾

會唔會應棍啲？雖黑警垃圾都不如……

有冇其他提議？

連推 10 下

支那臭閪死傻鳩

正

不過有啲長

1

2 手動推

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

負評請提議

叫口號不如直接屌佢老母啦:o

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
[b]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/b

你班
恐怖分子
殺人犯

都啱
而家擺明係擺正牌既黑社會
一齊叫垃圾都好震撼

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

屌老母你中意點屌都得
但係依家好多人都係叫緊黑社會

殺人犯都有諗過
恐怖分子太深，我驚佢地不能理解

垃圾

3 手推

第二張圖好核突

4

5

6

7

佢地冇老母屌都冇撚用

佢地係垃圾

8